# Table & chart
Потратил ~6 часов. Много ушло на попытку реактивности

С локали не получилось проверить отработку ajax запроса к [серверу](http://51.250.13.229/api/safetyEnterprise/). 
CORS не дает этого сделать. Пробросил запрос через nginx, в .env DOCKER_PROXY - куда порксировать.
В [index.html](./index.html) - window.___INSTANCE_APP_DATA___.url

### Для запуска в docker - 
 - запустить контейнер $ ` docker compose up -d `
 - перейти по [url](http://localhost:4080/)

### Возможно стоит учесть
- [ ] стоит повернуть данные: - сделать столбцы компаниями, а строки значениями параметров, 
      для тек. кол-ва компаний таблица будет уже
- [ ] более мелкие по величине данные нужно выводить в отдельном chart
